今晚EWU有冇市？

英國即將負利率

我覺得有機會
大家好似暫時未有反應

貼倉

點解完全冇人討論

其實係冇興趣定冇了解

定係唔識

唔識

解釋下

EWU 現在買入時機！